有冇90至93巴絲入嚟傾吓計？？

請善用不推文，thank you

早晨
我想收工

[member]

辛苦你了

一啲啲人啦
我同肥妹都繼續係到

叻香

被人調左假
我個4day咁就無左

但仲有聯絡？

我都係呀
所以少左上黎我都唔會走

咩色？

咁大獲？

要堅持一樣野唔係咁容易
如果我現實生活好充實滿足我可能拍下籮柚就走左去

早晨留名

又推post推得咁勁
今日做嘢冇得推添

今日都幾多人返工

早

hi

丸

已經confirm星期一要Ot

呢隻差唔多 但唔係金色 我試過又金又之後再染紅....

唔知點解呢張影得好mk

我呢張咪mk 當然宜家唔會敢染到咁

大大碗真開心

換水機

陽光普照幾好呀

點解要夾？

咩黎架？
食得架？

曬下個人精神啲

so sad

早晨

行過係咁比人望住 照鏡又睇唔出有咩問題

玖巴,好耐冇係到見你啦

true

我都想收工

剪短佢

影完相啦?

人呢?!

應該係

星期六日推po硬係會慢d

我都係

出晒街

好眼訓

我都係....

柯到周地係

食完飯未

推post

撈

上一上水視察下先

唔好提啦

準備1001